[推到完場] 史篤城 對 曼聯

10/9 00:30

我開左啦

Sor 冇碌到咁低

我之前都係咁

樓豬on9仔🤣🤣

屌你老母呀拉車仔

喂吾好講老母好wor

傻鳩

講你老母個老母

喂好啦wor

lm